褲遊秦國（1）

褲仔手仔more

褲妹好rich
褲妹可以帶我去嗎

好好丁
一睇就知係靚女

去到泰國都要飲奶茶

有無同麥當勞叔叔 影相

褲 成日東南亞遊

褲同女友去？

褲姐

窮丫嘛 其他去唔起

唔同架！

手是褲姐的

有咩唔同

好飲啲囉 個啲港女珍珠奶茶無得比

褲仔有家姐？

褲姐一定好好J

LM

屌⋯⋯又唔帶埋我去
秦國未去過 係咪好撚熱 有咩玩

褲姐幾時煮嘢食

lets relax

賤

師兄 Do i know u ?

Neon垃圾 去火車啦

你識唔識架